唔好比暴徒都有水炮車用！！

部分消防附近係無狗守
搶左 就武力對等
非常時期非常手段
千其唔好犯法